中大學生會：如有遮檔其他文章無署名標語海報 明早會移除

有團體到中大校園抗議，要求校方拆除宣揚「港獨」的物品。中大學生會指，如果有標語及海報沒有署名，並遮檔其他人的文章，明早會撕走。

「珍惜群組」一批成員到掛有「港獨」橫額的中大文化廣場抗議，與部分學生對罵，保安到場分隔兩批人。有人在「民主牆」貼上標語，指中大學生會並不代表他們。

中大校長沈祖堯在網誌表示，香港是中國一部分無可爭議，又認為校園是學習地方，不應變得政治化，呼籲同學討論政治議題時要和平理性。

出埋英文, 支那蝗唔識中文架

掛橫額有幾唔和平幾唔理性呀沈祖堯

公道講句
中大學生會係咪應該讓d位出黎？

校園唔講政治呢d出自政府都覺得荒謬
估唔到出自佢把口

中大su個page 好撚多大陸人洗版，痴撚線